計劃進修PhD/Research討論區(112) Science in Cooking

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片， 而沒人監管或移到成人版， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片， 變得心理開始有問題。 請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

Manually pinned: Wuhan Coronavirus—
Confirmed Cases and Deaths by Country, Territory, or Conveyance

Local Updates

1 – 90 |
91 – 100 |
Post 91:
Post 92:
Post 93:
Post 94:
Post 95:
Post 96:
Post 97:
Post 98:
Post 99:
Post 100:
101 – |
Post 101:
Post 102:
Post 103:
Post 104:
Post 105:
Post 106:
Post 107:
Post 108:
Post 109:
Post 110:
Post 111:

另外有興趣想留自己Research Info既巴絲, 希望可以搵到同field既巴打傾下計或者睇下有無potential collaboration, 可以係下面個google doc填自己既資料(optional)：

如果你想分享下報pg經驗，或者知多啲關於報pg嘅嘢，可以入去呢個google doc：

有興趣係academic發展，做research既巴絲入黎傾下啦

自學資源 / 精選papers:
歡迎大家繼續擴充

-----------------------------------------------
LIHKG Research Post FAQ正式上線了

常見問題與答案
Click here:

各位有咩意見或者有其他問題可以留言
我地有專人會上去更新返

Credits to: Research Post 各巴打絲打

lm

想去加拿大讀phd 競爭大唔大？

其實ug仔(文科)點知道自己夠唔夠料讀postgrad??
我唔係單單指入學方面，可能包埋勝任research方面嘅工作

Faith

有冇人知點樣可以有禮貌地拒絕editor 既某D要求
例如個editor 要求（本身係optional既）
Please include the Chinese characters of the author names for each Chinese author, in parens, after the pinyin.

其實就算係下年，都唔見得環境好好多，經濟衰退係要三十年以上去解決，而我預見下年會有更多中國學生申請（簽證會放寛）姐係下年競爭只會更激烈
係真係有料既，有冇武肺都會得人青睞，所以我自己知自己事

大家好！
小妹apply左土炮phd。
status 係 waiting list 係咪即係無機？
Thanks

可唔可以做一做伸手黨？
想問下幾個basic 問題。
1) 如果大家報北美既PhD，大家通常會幾時approach 老闆？
2) 大家喺send email 既時候，會attach 啲咩俾佢地？

Thanksssss

想報英國d phd
但乞食文科（教緊大專院校）
諗唔到topic 想去外國又無理由做香港d topic

咁要係番香港做data collection

今年美國收海外學生機會係咪少左好多？

點解唔metoo佢

想問下你哋去外國讀PhD適唔適應？
本身喺香港有個MPhil，諗緊如果真係要移民，去到可以做嘅其中一個方向就係讀個PhD或者睇下大學請唔請RA

lab有人covid positive

唔洗翻工？

去大陸進修

protocol 係7日內2次test都係negative既話可以選擇復工
所以今日放完假